有冇人有學日文？

自己好想學但係又唔知從何入手，有冇好介紹？

我都想自學
留名先

背左50音再去報課程 容易上手

買本 大家的日本語 返去讀 都學到唔少

學好五十音

i ku i ku i ku i ku i ku i ku i ku i ku

想學 留名學野

其實50音有啲咩片假名(?)係咪都要記咗先？

有諗過買啲書學下先，遲下去書局望下呢本先

一定要背左先 再由簡單詞語慢慢學起

唔該巴打

強烈建議學識五十音先報班

私

睇開出口仁既書同apps

另外近排發現呢個網都唔錯，可以睇下

五十音我覺得唔使背，但你要認識，喺你記生字嗰陣，你自然會識
喺生字學到咁上下，記得 d 音就背番個次序

我覺得乜都冇學就去報班，會比隔離啲毒撚恥笑

thz bro

其實係咪好q難？

我自己一開始硬記五十音係好難記
但你學學下生字，你係會自然記得個符號點讀

岩岩學左3個月
尚算輕鬆
係記字難啲

明白 thz bro

係出面啲學校學緊第三年
第一步一定係50音先
不過如果平時有睇開動畫日劇聽日文歌
對日文有接觸開
堅持下都唔會話好難記
一面記一面對返相對應既生字會有趣啲
成功感都大啲
例如お(o) - oishii おいしい= 好味既日文

我都啱啱開始自學
背左平假名 黎緊會背埋片假名
之後就會跟書學 日本語gogogo

學咗三年其實係咪已經完全習得？

一齊加油